【眼鏡巴】OTG眼罩 邊度有現貨??

我係眼鏡巴
想買個OTG入廚房
上網又得鋪頭又得, 邊度有現貨?? 試過戴近視泳鏡又會好暈
spreadsheet上面果幾款全部都要外國訂

做咩唔係dxg巴個post問

有無LINK?

812 高階防沖擊護目鏡 (笠係泳鏡外面OR氣密鏡內)比普通鏡勁4倍以上 唔好再僥倖心理用廢鏡

唔好意思，借一借位
求求大家，盡快去換美元現鈔！